Плагин позволяет игрокам менять свой скин прямо на сайте, если у вашего minecraft сервера есть система скинов.

Пригодится вам если у вас единая регистрация сайт-сервер.

Есть просмотр текущих скина и плаща, загрузка новых и их удаление.
Логин и пароль берутся из FaposCMS.

Работает на FaposCMS версии 2.0 и поздних

Установка:
1. Распакуйте плагин в корень сайта.
2. Откройте настройки плагина в админке и введите путь к папкам. Если папку skins и cloaks оставляете в корне, то ничего менять не надо.
3. В дизайне встройте блоки, добавив метки {{ minecraft_skins }} и {{ minecraft_cloaks }} для вывода блокив скина и плащей соответственно.
4. Для папок skins и cloaks, и для файла sys/plugins/before_view_minecraft_skins/config.php выставте права 777 